點睇今年一線歌王歌后回歸樂壇？

陳奕迅古巨基李克勤都會係今年出碟
謝安琪容祖兒又岩岩岩派左新歌

= 樂壇有救
= 關我L事

陣間又俾人屌樂壇廢老嫁啦

其實外國就算係台灣好多歌手都唔會話40歲後就唔俾出歌/流行樂壇/拎獎
點解香港咁特別？

早兩年學友都同單春爭獎添

唔明某班人點諗
有實力自然會上到來
成日話人地阻住後生上位係咩諗法？

謝安琪💖

謝安琪最多二線頭，同joey無得比

Kay個樣1線
Joey個樣999999線

Btw兩個d歌都係1線

仲有事業線都差幾皮

因為香港人階級觀念好撚重
歐美樂壇成日有新人一出碟已經拎
Best artist/best album of the year個類大獎
但係香港俾大獎新人拎
無論個新人隻碟係點 都會被人屌唔夠班

老實講宜家d廣東歌好撚難聽
死因係走唔出果種玩左10幾年既k歌風格
唔識跟住時代變
甚至炒冷飯 用舊歌題材延續 炒得起話題但唔襟聽

aga 小問題 superman 3am 或者rubberband果類groove就真係追到個潮流
好多候生都鐘意聽
題材 曲風 仲用雷頌德 舒文果堆舊班底既話
廣東歌唔會有得救
咩心之科學 又係d聽完已經唔記得個旋律係乜既罐頭歌

因為人地真係按音樂質素/流行程度去頒獎，香港係睇人睇公司睇年資睇後台，例如某天后如果果年要拎獎，佢唱乜都要比，香港樂壇應該係全世界都腐敗之一

好明顯啦

政府又唔理

因為班後生唔掂

gem幾時出新碟

政府一定唔會理 佢地恨不得大陸樂壇取代香港

大陸一定係咁諗啦
而且好成功
而家啲小學生已經好多都聽大陸歌、睇大陸劇同綜藝

你叫gem唱返廣東歌先啦

Lm GEM出隻廣東天碟一下塞大家把口